[真人真事] 頭先中午係鄉村既茶記食飯

今日係村屋做野 附近得1間茶記
食飯個陣一入去見到有6-7枱人
有幾枱地盤佬 有幾枱類似村民既人
全部望落都4-50歲以上
後生個d加埋得幾個人
加上茶記中央有部大電視播住cctvb新聞台
心諗大獲 呢餐飯難捱
新聞一路播住尋晚機場圍記者
手推車塞路 圍狗拔槍 都知無好野嫁啦
大家都好專心睇
突然有枱地盤佬同另一枱村民開始高談闊論
開頭無聽佢地up乜
d廢老吹水都唔會有咩結論 快快趣食完走算
中途唔小心聽到段對話
地盤佬A : 屌 咁撚多記者唔見有事?
村民A : 唔比人打就係示威者 比人圍個陣就記者 佢講撚晒啦
地盤佬B : 打人個d都唔知係唔係差佬啦
村民A : 而家咁多臥底混左入去 做咩都得喎
之後就例牌屌林鄭
先知原來狗混入示威者件事回響咁大
以上全部真人真事 唔係為打飛機而作